最近好多小學雞支持外國人歧視東亞人

已經唔止一單新聞係西方人或者黑人因為一個東亞人戴口罩而被歧視

小學雞：支那賤人抵死

一方面西方人點分東亞唔同既人？而另一方面係就算佢真係中國人，係咪因為只係佢戴口罩而要受到歧視？
最搞笑係一大班人話佢抵死，十足十D藍絲咁思想單線直接

如果係唔戴口罩狂咳，話之佢比人獅鳥，依D係真正抵死
但已經戴左口罩，都仲要推人鬧人打人？
好多人話西方人唔死都唔戴口罩，所以戴口罩比人打都正常
不過班小學雞從來冇諗過點解「西方人唔死都唔戴口罩」其實已經係一個問題

根本西方人或者黑人d衛生意識同中國人係有得比
小至用口水揭書，嚴重至成日隨街小便吐痰，根本比比皆是
係班崇洋撚先會覺得佢地做咩都岩、做咩都高尚
依家連戴口罩都要歧視人，反而唔係話佢地而係支持佢地
咁唔該你地唔好出街戴口罩，又或者打返d戴口罩既人一份啦

-O-O

支那人抵撚死

因為大部份出國留學嘅亞洲人都係支那人
支那人 同 日韓星馬泰人數比 真係爭好遠
所以令外國人 對亞洲人concept 重咗係支那到
而支那人又真係仆街

再者支那人去個邊讀書工作even移咗民
係當地人眼中都係搶資源
可能你會話 我有俾錢架喎
但事實上 令佢哋競爭大咗又係真
如果去旅行 咁呢啲非常時期 就應該留係自己地方
咪周圍走

你可以話 我合理化佢哋行為
不過支那 惡行 真係太多 個朵太臭
仲要影響到全世界
係人哋心目中 你整壇屎出黎 先帶口罩又9用
如果啲支那人唔周圍走 根本唔會影響到外國